{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037649",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "블루커피 의정부점"
    },
    "text": "オープン1周年イベントとしてエッグタルトを購入すると、いくつかの特典が与えられます。 エッグタルト セット10箱を購入すると、もう1箱もらえるイベントがあります。 しかし、このイベントを利用するには事前予約をする必要があります。 また、エッグタルト 3 箱を購入すると、アメリカーノ クーポンがもらえます。 ご注文できる他のメニューは、エッグタルトセットが12,800ウォン、エッグタルトが3,200ウォン、アメリカーノが5,000ウォン、カフェラテが5,500ウォン、バニララテが6,000ウォン、ロゼレモネードが6,000ウォン、アップルゆずが6,500ウォンで構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このイベントはいつ開催されますか？",
            "answer": "オープン1周年イベントは、特定の日程ではなく、期間中に開催されます。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトのセット10箱を購入すると、もう1箱もらえるイベントはいつまで続きますか？",
            "answer": "エッグタルトのセット10箱を購入してもう1箱もらえるイベントは、特定の期間ではなく、数量限定で行われます。"
        },
        {
            "question": "エッグタルト 3 箱を購入すると、アメリカーノ クーポンがもらえますが、他のメニューでクーポンをもらうことはできますか？",
            "answer": "エッグタルト 3 箱を購入するとアメリカーノクーポンがもらえますが、他のメニューでクーポンをもらうことはできません。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトセットは12,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグタルトの個別購入価格はいくらですか？",
            "answer": "エッグタルトの個別購入価格は3,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロゼレモネードの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロゼレモネードの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルゆずの価格はいくらですか？",
            "answer": "アップルゆずの価格は6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 396
    }
}